msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "OpenFi Settings"
msgstr "OpenFi设置"

msgid "Switch Settings"
msgstr "开关定制"

msgid "Switch configuration"
msgstr "开关配置"

msgid "LAN"
msgstr "LAN口"

msgid "WAN"
msgstr "WAN口"

msgid "On"
msgstr "开启"

msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgid "Fan Settings"
msgstr "风扇设置"

msgid "CPU temperature high"
msgstr "CPU温度上限"

msgid "CPU temperature low"
msgstr "CPU温度下限"

msgid "WIFI temperature high"
msgstr "WIFI温度上限"

msgid "WIFI temperature low"
msgstr "WIFI温度下限"

msgid "Modem temperature high"
msgstr "模块温度上限"

msgid "Modem temperature low"
msgstr "模块温度下限"

msgid "Modem Reset Settings"
msgstr "模块reset脚设置"

msgid "Modem reset reverse"
msgstr "模块reset脚反转设置"

msgid "WAN/LAN Switch"
msgstr "WAN/LAN切换开关"

msgid "Modem Power Switch"
msgstr "Modem电源开关"

msgid "Led Switch"
msgstr "Led灯开关"

msgid "Temperature Period"
msgstr "温度查询周期"

msgid "Fan Level"
msgstr "风扇等级"

msgid "Slow"
msgstr "慢"

msgid "Middle"
msgstr "中"

msgid "Fast"
msgstr "快"